求陳健康改圖

個口

不了

輕輕打個格仔已經夠

已J

嗚呀

加埋袁花

己射

叫你打個口呀